19歲人，仲未拍過拖

唉

16X就咪叫春啦

收皮啦

岩岩廿歲揮手
覺得自己應該成世都冇拖拍
都係腳踏實地call下g算

我想嫁咩

21歲a0
呢排中意左個女仔

死撚左佢啦屌你老母臭閪

唔講以為你29歲 有幾閒姐

19歲已經叫春將來點算 咪有排叫

唔想第一次就咁

得19

D 女仔話我似細佬多過男朋友

千奇唔好有咩行動，唔會成功的
過來人

我有個女仔朋友20歲都未拍過

Keith唔緊要㗎，20歲你就會遇到了

女仔好易搵男朋友姐

樓豬97年19歲即係未生日

我男朋友21到尾先變O1 好在遇到我

同你一樣

有拍過幾次但拍唔長

唔得 失敗還失敗，但試左起碼唔後悔

23歲正常樣 a0

有無興趣收留埋我

順手

得個19歲就叫春

覺得問題係邊？

可以個樣太童顏

19歲A0

借刀味濃

過多十年先好開post啦屌你

搵140-150啦

樓主好似就係之前個童顏自貼真膠

19歲真係唔大問題

好快20 之後21 22 23.....

拍拖根本好難開心，唔明有咩咁恨

外表身型好=性格唔啱/份人冇內涵

性格好=一般樣衰/肥

利申：單身ING，日日放工瘋狂做自己嘢

介紹黎識

圖

你絲定巴先
雖然都幾同意你講既野
但真係好想試下拍拖究竟係咩感覺
眼見身邊既朋友一個一個咁出pool
再望下自己

都得嘅

唔係嫁
有啲人好難搵到 例如我朋友

我又要

又係樓主呢條輕度弱智既撚屌

但佢同普通女仔有啲唔同

偽娘

23歲A0表示

PTGF都好過溝出面識男女朋友啦，唔係花心思去維繫，又可以得到短暫嘅快樂

認真討論
你覺得佢搵唔男朋友係邊類人
係條件太差 定 機遇唔夠 ？

冇J的

咁撚貴，唔係話冇錢但d ptgf開d價實在太離譜，拖手都要幾百，當自己隻手鑲金咩

咁有咩唔同